vienBB 又飛返喇

睇ig story

有冇人批判過放相條撚樣

拎杯麵 好賤阿

瘋狂坐hka
用佢張相set wallpaper

連登仔又想攪到人地失業

俾人炒左要買正價飛
定係比人包左

同佢同學講，佢爭係會敲機長門
連登仔想賣單要考機師先

hx呢次識玩公關

聽*佢同學

條女真係好正

假到………
比人炒左扮誤會

之前又話炒鳩左
而家又話傾掂可以繼續做?
呢條女真係相當有嫌疑

唔知vien bb有無mon po

有無內鬼透露下

雞

古古惑惑

臭雞

我，無人跟隊

香港人真係好特別
有收錢就話做雞, 冇收錢又唔係派帽都係免費雞
搞機師淫賤, 搞一般人都係淫賤
總之冇連登廢青就咩都唔岩